{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 750,
            "width": 750
        },
        "display_url": "https://instagram.ffra1-1.fna.fbcdn.net/vp/7de22dd67735f4125983f0b01ce2958f/5DE80C87/t51.2885-15/e35/67403008_133652387868152_7035441526009304678_n.jpg?_nc_ht=instagram.ffra1-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 0
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 0
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Porque se trata de ti, de tu vida y futuro.\nPorque los seres humanos son imperfectos y por m\u00e1s que te am\u00e9n te defraudan, hasta sin querer te decepcionan. \nPueden o no estar por las vueltas que da la vida.\nPero t\u00fa siempre te tendr\u00e1s, al final del d\u00eda t\u00fa ser\u00e1s t\u00fa compa\u00f1\u00eda por ello tu experiencia al estar contigo mismo debe ser hermosa y debes disfrutarla siempre.\nAmate, enamorarte de tus talentos, tus proyectos y metas, valorate, respetate, enorgullecete de ti misma y tus logros; celebralos.  Y es all\u00ed y solo all\u00ed cuando podr\u00e1s lograr sentir cosas positivas, hermosas y muy sanas por los dem\u00e1s y los dem\u00e1s por ti, porque lo sentir\u00e1n y ser\u00e1 inevitable ignorarlo.\n\nSi lo haces por ti, siempre tendr\u00e1s la energ\u00eda para seguir a\u00fanque las cosas se puedan hacer dif\u00edciles; si lo haces por otro apenas te defrauden te costar\u00e1 mucho levantarte.\nDebes ser fuerte y valiente.\nY triunfa, por ti. .\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n\n#sun #sunday #frases #agosto #inspiracion #amor #livemusic #valorar #exito #happytime\n#happy #triunfo #me #demiparami #girl #paz #summer #fitness #music"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2108266608729763041",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "1478585500"
        },
        "shortcode": "B1CEU-BJ6zh",
        "taken_at_timestamp": 1565544986,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.ffra1-1.fna.fbcdn.net/vp/5ccf5501f24d4c1964deb1708650ddd9/5DCBE9C5/t51.2885-15/e35/s150x150/67403008_133652387868152_7035441526009304678_n.jpg?_nc_ht=instagram.ffra1-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.ffra1-1.fna.fbcdn.net/vp/93016dc6ba4e27ad8ac5596363141219/5DCACB8F/t51.2885-15/e35/s240x240/67403008_133652387868152_7035441526009304678_n.jpg?_nc_ht=instagram.ffra1-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.ffra1-1.fna.fbcdn.net/vp/886cbd214f3740576bb383449578bfc9/5DD0C435/t51.2885-15/e35/s320x320/67403008_133652387868152_7035441526009304678_n.jpg?_nc_ht=instagram.ffra1-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.ffra1-1.fna.fbcdn.net/vp/b63ea6f763c71c31d4865a157a6cf9be/5DE0BA6F/t51.2885-15/e35/s480x480/67403008_133652387868152_7035441526009304678_n.jpg?_nc_ht=instagram.ffra1-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.ffra1-1.fna.fbcdn.net/vp/59bb9c8b660943eebb2110fad69a3dd2/5DEC1462/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/67403008_133652387868152_7035441526009304678_n.jpg?_nc_ht=instagram.ffra1-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.ffra1-1.fna.fbcdn.net/vp/59bb9c8b660943eebb2110fad69a3dd2/5DEC1462/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/67403008_133652387868152_7035441526009304678_n.jpg?_nc_ht=instagram.ffra1-1.fna.fbcdn.net"
    }
}