{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.ffra1-1.fna.fbcdn.net/vp/5cd5844cd91e219e55f4dc7c0aeb5f33/5DD86884/t51.2885-15/e35/68688342_165474504585200_719812016237537797_n.jpg?_nc_ht=instagram.ffra1-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 0
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 0
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Dzi\u015b u nas by\u0142o aktywnie.\nM\u0119\u017cu\u015b w ko\u0144cu ma woln\u0105 niedziele, wi\u0119c zrobili\u015bmy nalot na @baltowjurapark.\nJak wida\u0107 Anto\u015b skorzysta\u0142 na wyje\u017adzie najwi\u0119cej \ud83d\ude1c\ud83d\ude1c #niedziela #dzieci #dzieciaki #anto\u015b #julcia #synek #synekmamusi #c\u00f3reczka #coreczkamamusi #dziewczynka #chlopiec #sunday #kids #son #daughter #mama #mamadwojki #mamabyc #mummysboy #mummysgirl #instagirl #instaboy #instakids #kidsofinstagram #momof2 #weekend #rodzinatosi\u0142a"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2108272350050180528",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "7338461804"
        },
        "shortcode": "B1CFohChN2w",
        "taken_at_timestamp": 1565545670,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.ffra1-1.fna.fbcdn.net/vp/f55788dd332d668bc163bf2babbf8ecd/5DE22316/t51.2885-15/e35/s150x150/68688342_165474504585200_719812016237537797_n.jpg?_nc_ht=instagram.ffra1-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.ffra1-1.fna.fbcdn.net/vp/cbc9657364b9bdb190b84883f9191a33/5DD3DEA3/t51.2885-15/e35/s240x240/68688342_165474504585200_719812016237537797_n.jpg?_nc_ht=instagram.ffra1-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.ffra1-1.fna.fbcdn.net/vp/59f6dda72fd2d9b99af80fda1ae654e4/5DCC791B/t51.2885-15/e35/s320x320/68688342_165474504585200_719812016237537797_n.jpg?_nc_ht=instagram.ffra1-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.ffra1-1.fna.fbcdn.net/vp/12c8068ecb1bfd81c5105ef7c184af38/5DCD2547/t51.2885-15/e35/s480x480/68688342_165474504585200_719812016237537797_n.jpg?_nc_ht=instagram.ffra1-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.ffra1-1.fna.fbcdn.net/vp/9c94389e75840f6765e21f980e5ec7e6/5DD431F7/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/68688342_165474504585200_719812016237537797_n.jpg?_nc_ht=instagram.ffra1-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.ffra1-1.fna.fbcdn.net/vp/9c94389e75840f6765e21f980e5ec7e6/5DD431F7/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/68688342_165474504585200_719812016237537797_n.jpg?_nc_ht=instagram.ffra1-1.fna.fbcdn.net"
    }
}